# Тестовое задание от Ruform

> Написать сервер с 2 запросами:
>
> - создать пользователя (обязательное поле - имя)
> - поиск пользователей по имени.
>
> Стек технологий:
> aiohttp, postgresql, docker.


# Реализация

## Модели

### User
> Модель пользователя.

Поля:

`id` -- ID пользователя.
`name` -- Имя пользователя. Строка 32 символа.


## Методы:

Все методы принимают и отдают JSON формат.

### GET `users`
> Найти пользователя

Параметры:

`name` -- Имя пользователя.

Ответ:

`users` -- Список из пользователей (модель `User`)


### POST `users`
> Создать пользователя

Параметры:

`name` -- Имя пользователя.

Ответ:

`user` -- Пользователь (модель `User`)
